有冇人平時會自己一個人去睇戲？

揮手 自己睇戲 自己旅行

叫我

成日啦

有阿，但唔會一個人睇愛情片

岩岩先自己睇完

自己一個睇 唔洗理其他人 不知幾正

自己一睇可以唔洗理朋友啱唔啱睇 利申同朋友鐘意睇既類型完全唔近

一直好想試下 但唔敢

有啊 同fd講開自己成日一個人睇戲佢哋全部都好驚訝咁 但我完全唔覺得有咩問題

Btw呢排聖誕太多人睇戲唔太想自己入去 好迫

試過一次就唔會覺得有問題

講真你入到去2個鐘都唔會講野傾計
成個人投入係套戲到
附近係咩人都唔影響架啦

冇咩問題
有啲戲一定要入戲院睇
唔想因為約唔到人miss左
一個人唱K都試過
唔洗理旁人目光咁唱真係幾爽